貓貓玩排球

有冇仔仔玩排球？

我個隻貓就係識訓

要求仔仔玩排球

玩波

好好遲啲

不行鳥

好可愛p圖定真嫁？

好cute多謝樓主

我要留鬚眼鏡仔

J死我

好得意